AKUN STANDAR ULTRA LOW XM | TIPE AKUN TRADING XM | #TRADEFASTER
Akun Standar Ultra Low XM
                                                                 
Keterangan Akun Standar UltraLow
Pilihan Mata Uang Dasar EUR, USD, GBP, AUD, ZAR, SGD
Besaran Kontrak Standard Ultra: 1 Lot = 100.000
Leverage
1:1 hingga 888:1 ($5 – $20,000)
1:1 hingga 1:200 ($20,001 - $100,000)
1:1 hingga 1:100 ($100,001 +)

Spread pada semua pair utama Serendah 0,6 Pip
Komisi Tidak dikenakan
Maksimal open/pending order 200 Posisi
Minimum volume trading 0.01 Lots
Batasan Lot per tiket 50 Lots
Hedging diperbolehkan YA
Akun Islamic Opsional
Deposit Minimum $5
Auto Rebate XM
Reg Akun UltraLow XM
                       
Tampilan di atas hanya sebagai panduan. XM siap memberikan solusi yang dapat disesuaikan untuk setiap klien. Jika mata uang deposit bukan USD, maka jumlah uang yang tercantum akan dikonversi ke mata uang deposit.

Anda mungkin baru di forex, jadi akun demo adalah pilihan ideal untuk menguji potensi trading anda. Akun demo memperbolehkan anda untuk trading dengan uang virtual, tanpa membawa anda ke resiko apapun, sebagaimana keuntungan dan kerugian anda adalah simulasi. Ketika anda telah menguji strategi trading anda, mempelajari bagaimana pergerakan pasar dan bagaimana cara untuk menaruh order, anda dapat mengambil langkah selanjutnya untuk membuka akun trading dengan uang nyata.

Setiap akun trading memberikan anda akses penuh ke MetaTrader4, platform perdagangan yang paling diminati dan efektif saat ini. Sebagai fasilitas trading otomatis, MetaTrader4menyediakan fungsionalitas trading yang ditingkatkan dengan jumlah grafik yang tak terbatas dan indikator teknikal untuk meningkatkan kecepatan trading anda dan secara otomatis mengangani trading anda.

Anda mungkin baru di forex, jadi akun demo adalah pilihan ideal untuk menguji potensi trading anda. Akun demo memperbolehkan anda untuk trading dengan uang virtual, tanpa membawa anda ke resiko apapun, sebagaimana keuntungan dan kerugian anda adalah simulasi. Ketika anda telah menguji strategi trading anda, mempelajari bagaimana pergerakan pasar dan bagaimana cara untuk menaruh order, anda dapat mengambil langkah selanjutnya untuk membuka akun trading dengan uang nyata.

Apa itu akun trading forex ?
Akun forex di XM adalah akun trading yang anda miliki dan bekerja seperti rekening bank, namun dengan tujuan utama yang berbeda pada mata uang.

Akun forex di XM bisa dibuka dalam format Micro, Standard atau XM Ultra Low seperti yang ditunjukkan tabel di atas.

Mohon diperhatikan bahwa trading forex (atau mata uang) telah tersedia di semua XM Platforms.

Sebagai rangkuman, akun trading forex anda meliputi :

1. Akses ke Login Anggota XM
2. Akses ke platform terkait
Sama seperti bank anda, setelah anda mendaftar akun trading forex bersama XM untuk pertama kali, anda diwajibkan untuk masuk pada proses KYC (Know Your Customer), yang memungkinkan XM untuk memastikan bahwa data yang anda sebutkan benar adanya guna keamanan dana anda bersama XM

Dengan membuka akun forex, secara otomatis anda akan dikirimkan email berisi detail login anda, yang mana akan memberi anda akses ke Login Anggota XM

Login Anggota adalah area dimana anda dapat mengatur fungsi dari akun anda, termasuk deposit dan penarikan dana, melihat dan memperoleh promo, melihat status loyalitas, melihat posisi terbuka, merubah leverage dan mengakses alat trading yang diberikan oleh XM.

Penawaran kami melalui Login Anggota diberikan dan terus dipertajam dengan lebih banyak fungsi sehingga memberi klien kami lebih banyak dan lebih fleksibel untuk merubah dan menambah ke akun mereka kapan pun mereka mau, tanpa perlu bantuan dari manajer akun mereka.

Detail login dari akun trading anda akan terhubung dengan login platform yang mana juga sesuai dengan tipa akun yang anda gunakan untuk trading. Setiap deposit/penarikan atau perubahan lainnya yang anda buat dari Login Anggota XM akan tampak pada platform trading terkait.

INFO LEBIH LANJUT
https://www.tradefaster.net/trading.html?id=Akun_Standar_Ultra_Low_XM